這幅冰冷牆壁

怎麼鋪滿塵埃

ok

我現時自己肯做飯